https://openweathermap.org/ - апи погоды, нужен компонент с картинкой (jpg, png) карты московской области, на который можно нажимать на любую точку на карте и он будет показывать текущую погоду в виде таблицы, а также значок на карте какая точка выбрана. Плюс внизу кнопку с отправкой данных погоды на указанную почту. 

